其實見工或者簽約果時洗唔洗帶哂d cert嘅正本去

話說我bachelor張cert早幾年唔見咗，得返張certified copy喺手其實有冇問題？工都未開唔想比成千蚊補返張同埋份工要求master，依張cert我有正本

正本走唔甩啦

d 人有病都黎問左先去睇醫生架啦

廢事人地覺得我連張cert都可以整唔見啦

拿我老實講一句 呢個係你問題啦

唔洗咩年代呀

既然你都唔見左正本，我哋話要定唔要都無用啦

同佢講拎左去申請乜乜襪襪未寄番黎 遲下後補啦

有得請先去補啦。咪話武肺學校無人返工

你遲早都要補返張ga la

有master都仲有工問緊我CE同AL cert你話呢？

跟公司policy,如果佢要求見工時已經check曬academic background, job reference,咁咪要帶

有啲就簽約嗰一刻先帶做checking

通常係屋企搵多2搵就搵到

我直頭話我無考算

事實你係喎

咪同Hr講搬過屋整唔見左
個個都係咁講架啦...

你master有正本咪得囉，咪事晒錢啦

帶好過唔帶，一半人唔睇，做到一定level，D証書已經無意義

外國申請返再寄黎都要個幾兩個月，唯有咁兜啦

畢業證書咁大張
我次次帶a4 size 副本去
俾hr話咪笑笑口算
反正睇team lead受唔受你啫
hr不嬲雞蛋挑骨頭

hr會唔會background check搞鳩你

尋日簽新約,見工同簽約,乜春都冇睇過 可能個POST太雞

我都係咁 睇副本咪一樣

補番張cert啦
唔通你一世唔比cert人咩？

間公司份application寫住：
Please attach photocopies of certificates, transcripts and other relevant documents to support information given in your application. These copies are not returnable and will be verified in due course.

睇黎補返張點都好d，但問咗大學佢話而家仲處理緊7月嘅order，歐洲做野d效率真係好離譜